{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006568",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스웻츠"
    },
    "text": "こんにちは。スウェットです。 私たちはコーヒーマシンの代わりにハンドドリップとエアロプレス器具を使ってコーヒー抽出が行われています。 これにより、より濃厚な味と香りを感じることができます。 私たちは国内各地域にあるロースタリーの様々なコーヒー豆とフィルターコーヒーを味わうことができる空間を提供しています。 また、コーヒーと一緒に添えることができる様々なデザートも用意されています。 詳しいメニューはインスタグラムでご確認ください！ 帰りは建物の裏側に駐車が可能で、建物の前には無料駐車場があります。 メニューにはシングルオリジンと変動価格の特別な飲み物があります。 当スウェッツでは濃い味と香りを感じられるコーヒーを提供しています。 インスタグラムでより多くの情報を確認してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スウェットではどのようなコーヒー抽出方法を使用していますか？",
            "answer": "私たちはハンドドリップとエアロプレス器具を使用してコーヒー抽出を行っています。"
        },
        {
            "question": "スウェットで提供しているコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スウェットではより濃厚な味と香りを感じることができるコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スウェットではどのようなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "私たちは国内各地域のロースタリーから様々なコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "スウェットで提供しているデザートはありますか？",
            "answer": "はい、スウェットではコーヒーと一緒に様々なデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "スウェットの駐車場について教えてください。",
            "answer": "帰りは建物の裏側に駐車が可能で、建物の前には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スウェットのメニューには特別な飲み物がありますか？",
            "answer": "はい、スウェットのメニューにはシングルオリジンと変動価格の特別な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "スウェットのインスタグラムのアカウントはありますか？",
            "answer": "はい、スウェットの詳しい情報やメニューはインスタグラムで確認できます。"
        },
        {
            "question": "スウェットで提供しているコーヒーは濃い味と香りを感じることができますか？",
            "answer": "はい、スウェットでは濃い味と香りを感じることができるコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スウェットで提供している他に何かありますか？",
            "answer": "スウェットではコーヒー以外にも様々な飲み物やデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "スウェットの詳しい情報を教えてください。",
            "answer": "スウェットでは様々なコーヒー豆とフィルターコーヒーを味わうことができる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 467
    }
}